\begin{frame}
\frametitle{Comparaison entre solutions}

\adjustbox{max height=\dimexpr\textheight-5.5cm\relax,
           max width=\textwidth}{
\begin{tabular}{|l|l|l|}
  \hline
  \textbf{Critère} & \textbf{Standard(ERP)} & \textbf{Spécifique} \\
  \hline
  Coût & \specialcell{Total mise en service : 498 000 \euro \\ Total annuel(avec maintenance) : 347 000 \euro  } & \specialcell{Total mise en service : 950 0000 \euro \\
Total annuel : 336 400 \euro } \\ \hline
  Retour sur investissement & \specialcell{Après 3 ans ROI=2.15 \\
Après 5 ans ROI=3.55 } & \specialcell{Estimé à 5 ans}  \\ \hline
 % Évolutivité & \specialcell{Flexible } & très peu flexible \\ \hline
  Types de technologies & \specialcell{ SAP } & Plateformes et frameworks Java \\ \hline
  Implémentation & \specialcell{ Complexe, celle-ci demande\\  une refonte complète} & \specialcell{ Solutions externes faciles à \\ mettre en place individuellement  }  \\ \hline

  
\end{tabular}
}
\end{frame}